Telegram更新有類似FireChat功能

Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.

Transfer Group Chats
• Transfer ownership of group chats and channels by granting full rights to another admin. Useful when switching jobs or if you just want to retire as creator.

And More
• Use Siri shortcuts to open chats with people.
• Choose app icon style and enjoy new theme previews in Appearance settings.
• Toggle message previews for specific chats, and use Search and ‘Delete All’ tools in Notification Exceptions.

More about this update:

大家快啲update

push

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表 7月2日截止

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

唔知有冇開錯台 push

Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

呢個會好危險 黑9扮示威者入來add 人 要閂咗佢

Telegram V.5.8好危險
Adding to Contacts Made Easier
• You can now add any users to your contacts, even if their phone numbers are not visible.
• Quickly add users standing next to you by opening Contacts > Add People Nearby. You will see people who have this section open.

黑9可以用telegram來scan邊個係附近 佢唔使識你 唔使有你電話號碼 一定要閂咗telegram 個location 定位

Location-Based Chats
• Host local communities by creating location-based group chats from the People Nearby section.
呢個係類似FireChat 但我未知要用呢個同上面個quickly add有冇關係 但都要開咗location 定位先